道歉啟事

有讀者講《漂亮鄰居的夜半剁肉聲》同狩獵夢的人《每晚望門孔，都見到隔離屋條女企門外對我詭異咁笑》好似，我睇完即刻向夢巴解釋同道歉，夢巴好好人，傾向相信我無心。先澄清：我絕非刻意，好可能係我睇過大綱／個故但過咗年幾唔記得睇過。但係似就係似、錯要企定，浪費大家寶貴時間，我橘子綠茶在此衷心向狩獵夢的人再次道歉、誠心向一眾讀者道歉。

Link只供查閱，請支持實體書(書名《墮樂園》)
《每晚望門孔，都見到隔離屋條女企門外對我詭異咁笑》連載日期：19-03-2018

《漂亮鄰居的夜半剁肉聲》連載日期：27-12-2019

以為係為左爛尾道歉...

懂不懂道歉？

G持

以為有咩大件事 咁既事唔駛開post講吧

道歉時露出

支持你

樓主道歉時要露出 個人意見呢d懸疑題材始終有日用完 黎黎去去都系果d 用防盜眼拍戲郁有大把 點樣有個人特色去演繹先系核心
個人意見 不喜勿插

系你老母

道歉時露出...

肉餅呀
所謂的一齊食肉餅呢